各位 唔好放棄 撐落去

只想為激勵大家 加油打氣
老、中、青
最前線或最後排
最有負擔或最無包袱既
請 繼續 繼續 繼續 撐落去
用你既方法抗爭 不要妥協 不要恐懼
毋忘抗爭 不要放棄
我好驚 我地已無輸既餘地 唔可以輸 唔可以完
長期抗戰 各手足多保重

願主保佑香港 阿們

In Hong Kong, We trust

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

師兄張圖有少少濛 換過張好啲

香港加油

天佑年青人

睇完會開心返